做補習做到Billy Ng今次咁激

反送中真係睇盡班補習佬嘅人性

知道補習社名師好多都係親中紅底，亦怕得失班新移民學生而一直不表態
但今日無意中見到billy ng呢個post
估唔到佢真心願意出錢去支持我哋呢班發夢嘅人
唔係得個post 同story搏下學生認同
仲要金額係8050
即刻提醒班學生8月5咩日子
心諗佢咁勇又肯違抗佢間公司
睇返佢之前啲post原來佢之前已經一直支持學生
所以想代所有發夢人士開個post同Billy你講聲多謝

Btw 仲有Hong sir舉牌, KC Daniel同Louise Page不斷屌柒黑警, Titus著full gear上前線
多謝你地
公眾人士就應該利用自己影響力教化下一代

推

呢啲真係良心導師

比多啲人睇到

Push

吹吹直頭story po光復香港時代革命

push

欣師呢

［比達哥更仆街］撐警林溢欣yylam,你肯出聲屌警犬未?

相反我地睇下垃撚圾欣屍

生活係平行時空既撚屌離地藍絲
旺角尖沙咀打仗就post此唔不通 屌佢
黃大仙警犬射街坊就完全冇屌警 仆街死

Ken tai 勇武派

推

8月5日全港被罷工

佢係咪諗住開個此路不通story就當自己表咗態

睇佢IG

支持良心導師

佢一定唔會屌警 呢一刻唔出聲屌警都唔撚係人 仲講咩為人師表?欣屍只會扮黃絲跟民意抽水攞光環 驚得罪藍絲家長同佢班白痴學生
讀中文讀到佢咁仆街
利申 由69開始睇住佢避重就輕 兩邊討好
成個igpost都係宣傳書展同吃喝玩樂

佢都係好人

驚公司嬲

好明顯啦 上次元朗事件就係 真係經典
屌 睇到著撚晒 補佢果d學生真係冇撚腦

咁billy hongsir kentai又唔驚?

認真唔係話撐佢
但你想佢點表態，佢已經出左好多個story啦

今舖真心撐佢哋

推
各位聽日一定要罷工

派粒膠俾我做咩
反而應該集中屌咩都冇講過果d藍
垃圾歷史佬

聽日罷佢老母工

同迖狗有咩分別？

啱啱睇咗巴打你個post
嗰條撚屌收皮啦

你真係弱撚智 正常智力既人都知欣屍唔會屌警
當建制議員都屌9林鄭 出個post抽水有幾難?
何君堯過街老鼠 元朗人都屌 又跟大隊抽下水
琴日咁大件事 元朗咁大件事 佢有冇post過屌黑警?

此路不通?真係經典?有立場架?

Respect 所有良心導師

欣屍仲仆街過達哥
達哥都係賣game 欣屍係教緊中學生

巴打你唔係掛?

咁欣師可能好多憂慮呢

（手動轉貼）
[身邊大量呢類人，彷如活在平行時空］

不停強調自己都「承認」個社會有問題，所以都「唔介意」有人去爭取，但「總之」要「理性」同「唔好攪亂」香港，「影響」到「其他人」（其實即係佢自己）的人，其實都是自私到無倫的人。

因為佢地嘅潛台詞其實係：大家爭取到的話，佢不「介意」共享成果，但過程中自己唔打算付出。

仲有Edward fung

究竟咩人先會負皮？我屌你班藍絲老母

佢先最唔洗驚 佢撐起半間燈塔咁濟

邊個冇?

你係佢學生？

係 仲有佢

自私過藍絲 享佢老母

係

Calvin呢

咁佢team啲人又冇憂慮嘅

表態覺得示威者好影響佢？

雖然教得差

Focus返良心導師
呢啲真係好大家自己有眼睇啦

會唔會佢叫team post

多謝以下良心導師
Hong Sir
Billy
KC Daniel
Louise Page
KW Ho
婷欣
Ken Tai

亞古獸果幾個post 同達哥個天佑香港冇撚分別

咁都有死忠撐

真係

唔怪得咁撚戇鳩啦
開post圖又無
仲要補欣師

佢應該係指示威者見唔到希望

koopa呢

屌你老母 你真係欣屍首席第子 定係佢本人?

佢話補習佬直接flirt佢條女所以冇圖

一打

之前叫佢一係po補習佬一係po學生妹
竟然屌返我轉頭

Billy Sir

冇補錯你

CS!

講道理都唔得？

好勇
仲有hong sir, titus, kc..

補得欣屍都係賣港撚同智障撚

原來人係唔可以堂堂正正咁講人話架

多謝Billy

仲有其他良心補習佬

我只係話
唔係人人都可以完全放下身段去發聲

推你老母

我都話左條歷史佬上堂flirt
點有圖
圖你咪去遵理網頁囉

照你咁講 咁欣屍真係補習界清泉
其他名師都放下身段 得佢一個咁撚清高唔表態

其他名師又可以 得佢一個唔可以

你條女知唔知你係欣師死忠？

多謝以下良心導師
Hong Sir
Billy
KC Daniel
Louise Page
KW Ho
婷欣

欣屍同歷史狗公咁fd會唔會已經

要叫嗰位巴打小心睇路

垃撚圾 呃學生錢嘅撚屌

但仲係咁多學生

大是大非點扮盲呀屌你

仲有sam chai！平時上堂已經每日ot，今次出埋去拍live仲中埋椒。話我打手都好，佢真係補習界清泉！

負皮是藍絲？請回覆

支持sam chai

清泉Calvin sun

明明 遵理都有支持8月5號停課
佢仲要唔出聲
明顯藍絲狗但唔表態

佢好快收皮架啦 攬住班藍絲學生過世啦

學生人數每年遞減，補習社生意也愈來愈難做。以林溢欣（Y.Y Lam）為首的「遵理」半年内已流失近七萬學生，賺少三千萬。

7萬學生當有1/3係欣屍 恭喜欣屍跌左2萬3學生
搵少三千萬

之前仲同黑警學生影相

雨革之後撐警都係藍絲啦屌

點解會跌咁多

佢係唔係深藍扮黃

其實畢業典禮姐。果時又未有反送中單野

之前報紙唔係話燈塔4-5成學生都係欣屍架咩 1/3都係保守估計

緊係啦

佢真係要多謝你要補佢

雨革之後表揚學生做警 你覺得呢?

膠都費事比

邊有話死唔死忠
以理服人

無錯 佢成個家族都好好，親戚都去哂遊行

呢d先有資格叫補習「老師」

真係學生榜樣

有良心

支持所有良心導師

好老師唔使加密啦

良心老師抵讚 出錢又出力

原來佢流失左咁多學生

推佢老母呀

Tsuitsui Shino 都日日ig都屌政府黑警
Pchan 直情上堂教書話「班黑警」

係咪 on9.. 咁都屈得落
明顯反送中好冇

都仲有好多

佢隊Team就有良心

你又係欣師學生？

補過billy同titus
billy真心教得正 又多free lesson又剩
俾人罰錢都照overrun
Titus又係 雖然你成日上堂爆粗
但起碼真係好有heart同埋框架真係好撚實用
捱少d夜就會細d眼圈
利申 免費中中仔打手英文5 geog 5**

係嘅我食屎 冇補過

教得通識多數都黃底
Hong Sir 廖天恩個d都成日見到佢地出po或者Share

今次仲要出面支持反送中

教得通識多數有返啲批判性思考

2年幾前補過一陣pchan佢話佔中果班係暴民喎

唔撚係呀

所以教育局先想殺通識

屌你又啱

幾時？

地理虎咁堅

你咁鍾意佢 唔係應該緊貼佢啲Post咩

我覺得如果有個舊生邀請佢影畢業相影都好正常

仲有Billy hong sir kc cs Louise page 婷欣etc

你中學畢咗業未？

利申：Pchan live 班學生 親耳聽到 佢平時教書成日暗串林鄭

話titus先係真名師真男人

利申08年識到依家

cs一向都屌中共 上佢堂好多時候都屌大陸
佢ig六月果陣已經同人解釋送中既後果
良心名師Calvin Sun

識佢真人？

燈塔想開埋大陸市場?

Ling Leung有去遊行 日日story屌班狗

共享大灣區榮耀

反而燈塔個史佬
溝學生妹之餘一句聲都唔出

Lori 不嬲反共

Calvin 同Ken Tai
良心補習佬

你on9? 明眼人都知條淫棍咩事

大陸市場唔係好難入咩

Tsuitsui真係良心教師

又藍底又flirt學生妹

Calvin Sun

details

近排就應該入唔到住
成班詠詩反送中點入

補習佬賺唔少啦 唔好佢捐少少錢就神化佢

大灣區欣屍

講真我覺得都係心意
唔係話咩想神化
但有心都要支持

起碼係第一個捐
有心加肯帶頭已經係好事

小華

希望有更多良心老師會支持
無論用咩方式都好

說服唔到我

佢有出過話罷

答非所問 果然係佢學生

畢咗業啦

補過佢🙈🙈雖然最後7左

Yy都有like d post

like下要成本?

所以就代表佢有支持反送中？

咪就係

你中文攞2?

幾時

話佢條team
好似著件背心

CLIFF YEUNG不嬲都屌鳩中國大陸

吹吹
YY LAM TEAM
Hong sir
今次學界都好團結

kw真心好 佢算係最早出聲鬧黑警同政府個批

仲有Billy hong sir同 Titus KC

YU LAM ADA

好人嚟cliff bb

拎A嗰年識到依家

edward fung 都有屌

好似不嬲都想 搵人仔喎 六月娘點會唔想

親耳聽到

香港市場都流失
仲點理大陸
依家連yy都轉立場

係咪話我地阻撚住條路

今次佢捐錢支持學生係值得敬佩
但係佢教學而言 啲notes大部份抄人既
唔該唔好捧到佢上神枱

克制 禮貌 禮讓 ！

支持

Lori Ig 都有post story

相反 Herman Yeung 真係柒撚到出汁

黎個真
入左飯dip

今次真係對佢好失望

聽人講佢獎學金個日都有叫學生做應該做嘅事喎 唔知係咪真

佢套野有系統過原創好多
補一個等於補齊全部人幾抵

啱啱轉英皇嘅Ling Leung家住馬鞍山
睇佢story呢幾日都有落街做街坊
亦一路屌緊啲黑警
同埋佢講明會罷工

條友呃人嘅蔗渣徐

條淫棍俾我話佢藍底先肯出
不過我條女依家聯絡緊其他俾佢溝過嘅女
應該有露骨對話

你睇英黃annabelle mak 咪又係咁

Who

師者，所以傳道、授業、解惑也。

為左一己私利而唔出聲 甚至開口維護政權 警察嘅通通唔係老師 係教畜 最後受最大傷害嘅亦係佢班學生

冇乜人識佢

希望呢班老師可以感染到班學生
要知道00後唔係真係咁多人覺醒左

認同
希望yy依家轉左立場可以叫醒佢地

良心導師
Kc Daniel
Billy
Hong sir
Tsui tsui
Louise page
Cs
婷欣@yyteam
TT@yyteam
Ken tai
Cliff bb
LTY

你唔係話呀欣師已經支持緊啦咩

仲有咁多人補

睇你個post佢應該結咗婚喎
仲咁狼死

805
七點
快閃 九龍城世運迴旋處
不撤 不散
光復香港 時代革命

屌，係啊 佢以前個理念係打倒學店，免費出片又成日開live陪大家講下笑，以為佢好貼地
點撚知連逃犯條例關佢咩事呢類說話都講得出

比利好波
以前補佢

Wtf Titus chan咁撚型？？
Respect respect

佢嬲撚到屌學生唔補佢係屎喎
業績報告唔會呃人既

吹吹？

英文拎1同入飯dip似係你有問題

祼考都有3/4啦

我係數學1左

讀過歷史點都有啲良知
利申以前學生

雖然佢補習幾廢 見係咁 最多屌少兩句

kwho係好老師黎 跟過佢

英文 ABC miss Louise Page同BAGS Ling Leung 有份支持

亞古獸唔係有去612遊行咩
仲要俾人影埋相
利申唔係撐佢

估唔到

下 會唔會諗多咗覺得佢撐喎

屌啦 搵咁多捐八十五萬都不為過

肯撚定佢唔會屌警 唔撚係香港人

下面個表加返

加埋
撐警藍絲
欣屍
Herman yeung

咁燈塔個歷史補習佬呢

欣師發惡

連登仔搞到欣屍嬲嬲豬啦

元朗同黃大仙事件又唔見你出post

補習界達狗

佢撚識歷史呃飯食咋

個list剩係識一個cliff
仲要唔知係咪同一個cliff

啱啱見到欣師出咗個Story講反送中
今次冇撐警

最撚盡心
搵條命搏

好多補習老師都出面屌 唔知係做學生生意定發自內心但都被個

其實你地知補習佬個世界入面
真正有影響力咪欣師一個
所以其他補習佬點屌都好 政府都唔care
但正正係因為佢最大 所以先係眾矢之的
我覺得呢啲時勢 佢又唔係撐警
亦有明示暗示過唔少
你去睇吓佢team啲ig 係明屌警察屌政府屌得好勁
其實佢立場都唔需要多講啦

至於佢冇好好運用佢影響力係另一個話題
只能講 咪撚分化啦
尤其princejoyce你一起底就知佢狙擊開
唔好俾機會啲人公報私仇

其實佢有出igstory話自己team8月5都罷工

反送中已經係大民意都係啦屌 連燈塔咁藍都罷工
而家係講緊警權問題
撐警唔屌警 唔撚係香港人

Halo 欣屍
係囉 佢就唔駛出聲就可以高高在上 billy hong sir ken tai都係好撚多人補 點解可以咁直接?
咁樣都叫分化?佢肯大大個post出聲屌警犬濫用暴力先啦

所有支持反送中嘅老師都值得respect

肯開聲屌警未呀欣屍

推比班dse雞睇

而家出面打仗咁
你就日撚日掛住推補習佬啲post
無論欣師係扮黃又好點都好
佢冇撐警冇撐政府 你走去瘋狂狙擊除咗公報私仇仲有咩原因？
你有力狙擊補習佬不如去幫手推post關注返而家出面班手足？

我有去發夢做乜撚野?
我都係每日一推係咪唔撚得?

你屈9得分化都算 但屈我冇幫手足

係唔係呀

呢個時勢唔撚停隨時收皮養心殿咁樣

推 支持良心補習佬

你係咪要補返欣師學吓閱讀理解先呢？
我有冇話過你冇幫手足呢？
我係話你有力推post，點解唔將呢份精神時間擺落出面真正嘅大事到
日撚日好似怨婦八婆咁狙擊其他人

之前有人開po話佢上堂教人寫壽終正寢 諷刺林奠

推個post幾秒係咪唔撚得?
我有你唔知姐 我個post都有貼香港大事喎 你做乜撚野呀

呢個post又唔係我開 我都係同其他巴打一樣討論唔得咩?

啦我就一定撐真正屌警為香港人發聲既人

講得岩

鑊撚鑊見到熱門有yylam post就知肯撚定係你條怨婦開
知唔知其實好煩 呢個時勢有冇人想知補習佬啲花生呀
一起底就見到一堆post都係yylam
話你唔係有私仇都唔撚信啦

係時候訓聽日見咁多位殺龍巴絲

仲有 現代 文靜

原因係其他post有講 我係擺明由69開始就覺得佢份人好撚虛偽同吃喝玩樂 其他巴打都有出post屌 佢到民意轉移先出黎抽水 一個影響力咁大既人仲勁過達哥 點解可以講野冇立場 兩邊討好?

算係有講下嘅
冇真係好明顯好似其他人咁屌

呢種人大把，唔見你逐個明星抽秤？
佢有去過遊行有出過story有響應罷工
要抽秤嘅話排到第一百個都未到佢啦
好難解釋你點解淨係揀中佢一個喎

欣屍打手全面進場各位巴打睇路 be water

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

Princejoyce真係好憎欣師
但平心而論欣師真係冇其他老師咁激

收皮啦 真係得班無知𡃁仔會信

原本想讚下班良心補習老依家變咗咁

大家記住邊啲係好人就得

梁天琦都講，而家我地要令意見唔同嘅人認同我地
深黃淺黃甚至扮黃都好，行動上係黃就足夠
人人諗法唔同，所以先會強調不分化
點解我地可以包容和理非，但擺去補習佬身上嘅標準又會唔同咗呢？
都係嗰句，咪再分化，除非條友擺明撐警。

因為一提補習就會引到princejoyce入嚟狙擊yylam
私怨撚真係好撚柒煩

btw回歸正題良心補習佬嚟講
其實yyteam旗下全部都屌得好勁 仲有kenneth team嘅emily chan 親身上場仲課金買裝

講到多樣野提下大家啦
欣屍扮黃絲只會post story同轉貼
之後打句on9句子好似真係經典or此路不通咁 第時俾人秋後算帳都可以兜到 幾撚醒目仔
有心既 點解唔post永久既igpost呢係一個都冇架喎點解呢?
自己諗

出唔出ig post都要你管？我自己日日喺story share文宣
但我就係唔想出post
咁我又係藍絲喇喎？

佢出過聲幾次啦喎
我見d小妹妹補佢，佢d補習notes都有串黑警同林鄭

Calvin sun 都有po story

啦我就好理性既 不過既然你話我私怨撚 咁我地去返我個post討論 廢撚事俾你屈我騎劫 不過聽日大家唔會得閒 有興趣再講

Btw
Billy kentai hongsir

自己諗 講左似你想騎劫引起罵戰多d

係忍咗你條怨婦好撚耐啫
夜喇 瞓啦 聽日發個好夢

we connect 啦屌 可能係戰場拖過手

專心發夢啦咪再狙擊任何人喇乖

借一借嚟擺!

［遍地開花］各區集中TG GROUP正式上線！！

細佬希望聽日八月五號
大家罷工得黎係要出黎幫手守護自己果一區
開group既目的只係因為
聽日史無前例七區同時集會
每區資訊一定混亂
希望每一個區都可以有屬於佢地既集中討論區
同埋至少可以集中到人力物力
物資同埋區內附近情況

但請各巴打入GP前
請hide左自己contact號碼
同埋唔好用真相做icon
Setting>privacy>phone number>nobody

黃大仙

大埔

沙田

旺角

屯門

荃灣

金鐘

新增三區戰線！

天水圍

將軍澳

觀塘
[url]]

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
全港三罷 ！

請廣傳

借一借嚟擺!

［遍地開花］各區集中TG GROUP正式上線！！

細佬希望聽日八月五號
大家罷工得黎係要出黎幫手守護自己果一區
開group既目的只係因為
聽日史無前例七區同時集會
每區資訊一定混亂
希望每一個區都可以有屬於佢地既集中討論區
同埋至少可以集中到人力物力
物資同埋區內附近情況

但請各巴打入GP前
請hide左自己contact號碼
同埋唔好用真相做icon
Setting>privacy>phone number>nobody

公海

黃大仙

大埔

沙田

旺角

屯門

荃灣

金鐘

新增三區戰線！

天水圍

將軍澳

觀塘
[url]]

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
全港三罷 ！

請廣傳

Cliff bb要放第一

koopa 話兩邊都唔抵幫，佢話一定有外國勢力，話我地學生既智慧理解唔到呢啲政治

雖然歪歪教書誤人子弟說話痔林場攻略垃撚圾
但係印象中69 616連登遊行直播Po都捕捉到基爾獸影子 仲話高佬咁樣衰仲有女拖得佢一個

冇咗班新移民 但仲好多真香港人㗎

遵理Emily由69已經開始撐緊反送中

佢間補習社直情停課埋一日
良心

但我覺得身為一個老師保持中立冇咩問題，因為佢地要比學生去獨立思考而唔係比一啲重係細嘅學生去跟咗佢立場

利申 工已罷，參加聽日集會

唔好意思借一借位 好重要

btw用左另一個巴打改標題唔好意思

[前線必睇] [警世] 唔好再亂屌人影相 保護好自己

仲有遵理教Chem個Kelvin Lau
自從721元朗事件後佢一直都有係Facebook 屌黑警
早幾日係佢生日 仲話要將個生日願望送俾年輕人

又選擇唔出聲
呢個時候應該出去扮下遊行集會,攞返個尾彩

唔係掛

好人嚟Kelvin Lau

我推呀

你地真係信? 識個frd識12樓個市場部head
條友爆響口話有一堆學生知道YY立場退summer Course學費，YY驚得濟迫六月娘停課。
人面獸心

良心導師
Kc Daniel
Billy
Hong sir
Tsui tsui
Louise page
Cs
婷欣@yyteam
TT@yyteam
Ken tai
Cliff bb
LTY
Kelvin Lau

依條友擺明想食兩家茶禮

billy ng今次真係抵讚

佢不嬲都黃啦

咩係12樓？

推下先

良心

扮下野都要啦，佢地賺學生錢架

其實好多新移民都係反共

燈塔總部花名

學生好波呀
如果係咁佢都真係幾賤
為咗搞番好個形象就迫間公司停課
自己就攞晒彩

呢個唔推唔得

明明係藍 但為咗賺錢扮黃

可能就係反共所以先移過嚟香港

不嬲條友都係打形象
不過退錢一事已經顯示佢形象動搖

補billy ng

查實好多補習佬都係差唔多取態

收皮啦Billy Ng呃呃埋埋咁多錢

兩年前補 C.W Sham果時見佢深藍，唔知仲係咪

咁講真佢不嬲形象都唔係真係太好啦
但有班死忠嘅上面已經有一個
不過對佢來講班學生受咪得

仲有其他好老師

佢而家都算退左落嚟掛

死忠嗰班冇乜腦

Herman Yueng: 各打50大板

Koopa都係
不過佢都開始收皮
好多學生都知佢果啲所謂神技根本十樣九樣都用唔著
同YY LAM一樣都係大包圍式鳩來

tsui tsui都算係咁 一直都有講

你係咪話緊上面嗰個

淨係聽講佢有開好多side courses

邊個

你冇追post咩
上面屌歷史佬嗰個 乳房有時頗大

推下先推下先

真心膠？
邊個唔知佢而家一力支撐成間公司

良心補習佬

再次證明搵錢唔使搵到盡，有良心都可以

上面有人話佢為咗搞形象叫燈塔罷課

「緊急」5/8出屯門嘅全部同我入嚟！！120速龍已進駐消防局！

所以覺得今次某啲補習佬係抵讚

做人點都要有良心
大是大非面前扮中立同藍有咩分別？

billy ng

唔出奇 係燈塔佢只手遮天

隻
diu打錯

冇

佢人品都有問題啦
做d狗屎垃圾小小野 寫成幾千字係度讚自己

巴打咁寫下字又唔代表人品有問題嘅

教育界

yylam而家喺麥花臣集會

呢點都認同

終於去咗

titus仲做緊

可能因為俾自己公司marketing踢爆先咁積極

Dick Hui都冇
佢啲數學題係笑狗架wo

要救忙啦養心殿yy

More

Hi billy !

yy lam藍絲黎架

咁都算?
佢d story數學題膠架喎
咩立場都冇

有講毅進制計錯哂數wo
又叫同學仔唔好揀毅進制
有哂立場啦

捐十蚊讚到自己善心爆崩 買水果畀老婆食讚到自己絕世好男人 買層樓讚到自己業界奇才 篇篇幾千字

遵理kenneth都有一直屌黑警

咁耐都冇表過態，真係好失望，以前上佢堂仲成日講埋咁多人生哲理

圖？

啱啱睇好似出咗Story

呢樣真係唔知 以前冇補過佢

同埋今日都有停課

立場都幾明顯啦

係喎一直冇留意佢

同問

燈塔總部

sor9 睇錯 自膠 對唔住大家

Titus
想知cliff Yeung 講咩 會唔會係神台變做地底泥呢

咪係

感覺佢份人好假
把死人聲

唔知點解我都覺
佢啲tone

好大機會,上佢台,feel 到佢係中立

堂

19年jupas talk講左送中條例有咩好處(對中國) 佢站喺習嘅角色去講述對中國嘅好處

我柒係知佢好撚憎李卓人

佢今次有冇出過聲

之前hy都係咁

Hy 唔係變左過雞老鼠啦咩

louise都po左

Louise好人嚟

推比DSE雞見到

其實好合理姐 佢地對象係中學雞 大部份黃 班名師唔係真黃都要扮黃啦

邊個係真黃同扮黃先

唔係離開左燈塔啦咩

係啊 冇教補習啦